元朗飲食post

放十幾日假，應該大部份時間都係留喺元朗
就食一D平時返工時間食唔到嘅嘢

Day1~午餐：03082017

鹹蛋蒸肉餅飯連凍飲 29蚊

一個字平冇其他了
元朗西菁街
蟹仙海鮮私房蒸氣石鍋

過黎搵你撐枱腳ok?

走左

過橋麵檔

我又黎

日日係元朗都唔知食咩好

一齊食好冇

泗記有無人食過 無味精肉餅飯

不如開個tg group討論下
利申：元朗人

好呀 🐻🐻

冇食過 喺邊架

正wo

挑戰1個人單機去校長食lunch

btw好到底而家質素如何

西餐有邊間好食
唔好講FOREVER個D垃圾

泗記名過於實喎 不過你可以試下

半個元朗人留名

開始食到悶

泓仔搵我食飯ok？

我怕佢做唔住

the chef's stage 試左未？

加勒比同安娜
食開屎
勿屌

你走啦

ping son
我好肥

唔好嫌我

川味味for life

泗記，垃圾

個皮蛋唔掂

brother 5？

西菁街并上食lunch set都唔錯

回味館肉餅飯唔錯
但唔係成日有

小鍋米線

教育路瀛上lunch抵屌
有學生證仲抵

回味館緊係食胡椒豬肚雞同蠔仔湯飯啦

支持

成記豬扒腸/蛋飯

個個濕鳩group,幾十歲都唔化d人，自己唔鍾意就話人打手，講黎講去都係個幾間，又有小圈子老屎忽，分享野食都可以搞到咁我真心諗唔明

豬扒飯應該係開心小敍

瀛上正呀 放題嚟講佢幾好

Chef's stage正呀 不過最好book定檯

有無人試過形點新開嗰啲餐廳？

前排七一仲整咗個勁肉酸勁戇鳩嘅cover話全谷同人慶回歸，都戇撚鳩

真心想睇食咩都睇唔到，個個都係度谷友早晨，谷友你好，谷友乜谷友密咁，一係就不停吹奏某幾間，老屎忽吹奏就係推介，其他人入黎吹奏就比老屎忽圍攻話係打手

Chefs stage個蟹肉意粉食到而家都未厭

有時想睇其他人對間鋪啲comment都見唔到，淨係懶係熱情咁打招呼

原來真係幾多人睇，180蚊隻雞。。。。。都話好食。。。180 我去利x可以差不多買2隻了

圍曬爐，又互相送禮，基本刀槍不入

個時岩岩搬入元朗唔知食乜所以入左去諗住睇下有咩好食，點知入到去黎黎去去都係個幾間，一係就睇d老屎忽一齊食飯，十個人去po十次然後tag番同一班人十次

其實yahoo mall 型點D野好多都要三五成群先可以去，價$又離地，毒撚表示冇力應付

我想過嚟元朗搵弘b
但我覺得元朗好多人，仲多人過旺角

Yoho mall一個人都講緊70蚊起跳真係不了，我通常係又新街個頭頹食

住左元朗廿鳩幾年，元朗既飲食稱得上抵食但無乜邊間係覺得好食

B仔涼粉真係好劣啊 救命

谷友早晨，谷友你好

homesweet啦 後生仔日日朝早整

開心小敘都ok 但講個豉油汁同埋塊豬扒嘅肉質真喺成記完勝 但成記個環境真喺好差 又熱又要對住個公廁食 所以點都喺嗌外賣

係呀D嘢大大份 又貴

一定要去食《彩》

谷友晚安

元朗唔係咁多人

成記塊豬扒又硬，鼓油太甜，油又多，不了

晚餐想食好d要去將太:

淨係食過佢既d24同雜果豆腐花
好食到不得了

谷友你好，去元朗你唔揀閒日，我只能為你祈禱，阿門

其實有冇方法可以大家一齊去食，大家知道係巴打，但又唔駛相認呢

我以前喺元朗返過工覺得條路好闊但好難行，周圍都是人，我是行大馬路好多銀行嗰邊

好難架喎，實忍唔住估係邊個

窄到傻

留名

人既好奇心真係好鬼煩

各位谷友

太危險 一定比人影相

係
好驚比人影到我摷皮縮水個樣

谷友晚安
祝你心情好

明洞可否一戰?

招牌曲髮

盡量 有冇地址

你其實係咪住天水圍㗎

天奴豬扒

唔係

偏貴，sorry

不如各位谷友一齊圖文分享

請問有無人食過俊賢坊麻辣小王子?

食過

食評?

開心係咪有幾間分店架？

個個都話嘉麗園伏
但真係好鐘意食佢既牛腩

新開間百利來炸野好正

又新街有邊間推介？ 我成日剩係去食豬扒粉（好似叫陸記）

冇咩特別

Lm

梁記

好似有Bonus

E家有3間

In 元朗雞地 , 開心豬扒飯 We Fuck

咁抵食

雲貴風幾好食

郵局對面有間食熱狗既 佢薯條$28都幾正

夜晚打邊爐有無推介？任食最好

谷友們早晨

天水圍人
但係唔知點解成日去元朗食飯

牛一
牛陣
牛角

食口福

谷友早晨

樓豬唔理我既 我唔識開tg 有無人開個tg group

新開既食左穴壽司，金田家
壽司食物質素ok, 不過偏貴（其實成個場都係貴）
金田家就無太大特別，好想食拉麵時都可以一戰

莆田，nene chicken, b duck，霸王川莊 未試，打算試

小王之前係其他地方都有食，上星期五打算食，點知內部試菜唔做生意

個人排名

天奴＞小敘＞成記

雙豬幾好

我就成記>開心>天奴
不過成記有時忙d骨位會唔熟
開心就豬扒拼雞扒好食
天奴得舊茄子好食

西關食蕃茄粥

聽到個名都窄窄地

早晨谷友

合興車仔麵

識食呢期一定食Ms hot，呢期熱爆

得個辣字

教育路食蕃茄個間正呀
蕃茄通心粉加豬手

金田家多唔多人排隊？水準係咪同銅鑼灣嗰間差唔多？

頹食都係許祥昌車仔麵，小鍋米線呢兩間

我屋企人食完話好勁味精...我又覺得ok

你D問題可唔可以有D水準！新開會冇人排，除非你宜家狗衝去！水準想拍得住銅記?其實除左某D快餐店例如M記，KFC 可以keep 到之外，你覺得仲有乜食店可以keep 到，尤其分店係元朗的。

其實都係食個2舊豬手

蕃茄豬手咁重口味??

佢係炸豬手，真係幾好食
不過連鎖店黎，叫蕃滿門，大埔，奧運都有

有無台灣野推介？ 除左士林同新台場

個post 已經變質，申手黨全面進場，走先

係陸記隔離嘛，但蕃茄我興趣不大，所以冇意慾試

車仔麵我會食洒家野

係咪蕃滿門？

都要排隊呀，位唔算多

真台客，係安娜附近

嘉兵衛幾好食
但略貴 唔值

許祥昌由細食到大 最鐘意杯紅豆涼粉珍珠奶茶
啲人話唔乾淨食到痾 我又真係未試過 個價錢真係無得輸

呢間真係唔錯，不過個蚵仔煎麻麻，個冬瓜茶好飲

台灣野仲有間古月聚都好台灣feel

元朗食台灣野，u win

唔想去咁遠都唔得

講句u win 都唔得?言論自由?

喂又話退場既？退撚左邊到呀
人地問下有咩台灣野推介又唔得，係元朗食台灣野又唔得
你自己單機啦好嗎

你唔係話走咩

講下飲食都會鬧交

我都食過幾好 但個便當唔係幾掂

玻璃屋

壓力大掛

係 一開始我都唔想食
食落又唔差

飲飲食食都係求開心

都幾好食 但以佢既野食種類黎講算貴

B仔 西宮 都推薦可以一試.

呢位谷友識食

呢兩間真係無得彈

茶記首推元廣後面鳳德小廚 平靚正

平時食開教育路湯加, 鍾意佢係蒸飯同埋可以添飯

我來去自如駛你管，唔鍾意自己down 機囉，傻閪

人人有條脷，我雖然唔知佢啱唔啱，但我欣賞佢

咁睇黎食在屯門啲人正常啲

原來又係伸手黨黨員，怪不得咁想入我！

利申：最憎人伸手，Google 一下啦仆街仔

好幾年前幾鍾意食嘉麗園
唔知點解唔知幾時開始覺得佢好臭 不了

佢d丸真係無乜邊個贏到

緊係啦，你唔買返去自己煮！剩講丸，大橋學記牛丸，魚旦已經屌打佢。如果講雲吞，水餃大把對手，例如滿記，朗匠麵，仲有深仔記一樣KO佢。

其實除左左龍右虎個位巴打叫熟悉少少元朗之外，其他😂😂😂全部得啖笑

咁你同佢兩個慢慢傾

水邊圍果間好似仲有飯食
之前雞地都有分店，不過收左皮
都係鐘意舊址多d

冇野傾，費事約出黎被人點相

講下食嘢都要講資格 笑左

都唔知你文盲定理解能力差，邊隻字有講要有資格??只不過如果你講D大路野：例如B仔，好到底，田中，同恆香老婆餅之類，我唔覺得仲有需要同你討論囉！

又黎 大家飲食都係求開心姐

其實唔多開心囉，元朗已經夠多人，呢D post 快D close ，之後咪再開！

鮨文食過一次覺得唔錯
壽司之神未試，壽司源就睇相已經唔太想試
btw, 士林冇以前咁好食，隔離間中式野又執左

日式料理識食一定係嘩鬼拉麵

原來得你一個住元朗

大家都係分享下姐 我地呢度講一百句都唔及新假期一個post 啦 何必咁

咁你話元朗星期六，日夠迫未先?仲想迫過沙田，旺角

而家元朗逼係因為其他香港人入黎玩?

其實有無開到 想入

就算無外人入黎元朗都係迫根本死症黎成個元朗區錦田洪水橋大棠元朗南甚至天水圍都係靠死集中一個元朗市中心做「衣食住行」唔似九龍區咁每個區都有自己消費生活的地方

教育路手撕雞有冇人食過

厚興瑜記？平得黎又算好食，送飯幾好

$54

都唔知嘈黎做乜
你有冇呢個post都係多人架啦

有冇巴打知道鳳翔路間金川日本料理係搬去第度定執左？

即係全部$54

理佢做乜春天 下下揾交嘈

連鎖野

小松鼠?

佢不嬲係咁

其實麻麻地，太咸

會唔會好乾

唔會

多麻油同醬，唔會乾

如果過橋麵檔D霸王雞用新鮮D的雞就好了

新鮮冰鮮，我諗起爽爽

岩岩開左個tg可以大家講飲講食（for元朗區），鍾意既就一齊入黎傾下計啦

食過其中一間 勁鹹

永年啦緊係！

咁我又冇食過佢啲飯同埋水邊圍嗰間啲米線好似淋過嘉誠店唔知係咪錯覺

星期六早上 谷友們好

祝各谷友今日

細聽微風帶來沙塵迎面

感受陽光享受大汗淋漓

認同的請分享給朋友

你晨早欠morning Q??

對，New York cafe

西關得阿. 蕃茄粥就未試過, 煎粽/咸湯圓幾得
對得住價錢. 會翻兜

好過又新街果間

呢個係channel 黎wo 得你可以講野

谷主午安

New York cafe中午啲泰式粉麵唔錯
三間壽司鋪各有好有唔好，不過共通點都係唔夠飽
最鍾意係去彩食沾麵

成日食，近排啲米好似無以前咁香

以前初開成日幫襯
呢家貴咗就比較少去了。

完全agree

想睇下元朗有咩食
都有條on9係度搵交嘈

彩係咪無做？
依排食開一哥點心 腸粉蒸飯幾高質
點心鋪黎講貴少少 不過地方乾淨無咁窄
對面東哥去過一次 成地骨 痴撚線 幾好食都唔去

隔離講緊橙汁都屌曬老母，我都未問候你條多L事既粉腸，我已經很有收養。(無啦啦又提乜柒元朗先，呢條鄭欣宜成日月經post 提元朗堅係駁屌)

補返條橙汁link ，廢事以為我老作

橙汁黎講呢隻係咪世界級?

你個問題堅廢，咪再問彩係咪執左好冇，自己搜尋一下都懶，呢家D 90後抵屌啦！快告訴我你係00，或者80後駁我咀吧

彩重開左九年，咪話我只識屌扮代表！起碼我有資料提供

[img]

2017/08/05/150957_32fc45e05f85752be03bca15deacfc45.jpg[/img]

冷靜D

根本伸手佔7成，2成就係D區外人找資料來元朗搵食，其實元朗D野有X好食咩，大家放過元朗好嘛！

呢條友真係好春煩

佢最大問題係放大左d 野黎睇
呢個post 根本就無影響力可言 係度點講都唔會對元朗星期五六日既多人有影響

午餐：05082017
西菁街高廚串燒

買3送1 味道比肥婆雞好
大約14蚊串

我叫西冷，牛舌，豬腩肉
送豬頸肉

如果燒熱D重好

串燒唔夠熱已經死症喇wo

唔夠熱 唔知點解
肥婆雞都係唔夠熱

隔離post關呢個post撚事啊？
咁鐘意屌老母咪過隔離囉 on9仔

一早block撚左條on9唔洗煩

知唔知仲有邊到有七里香賣？
講起串燒就好想食
自從為食街間串燒收左皮之後就搵唔到

有排班谷友推過間鏸園
係大份但食落好油膩

永順沙嗲牛

薪意執左？

原來真係on99

魚米
一流,色香味都正!
極醜惡米線

唔怪得無人講野啦 咁有無人開呀？

香港人真係好大壓力

要幾on9 先會叫雲格做爺爺?認親認戚，真係同你有親?笑人之前唔該反省一下自己先

一個月前D舊文當新聞炒，你坐左幾耐呀?貼下潮文唔得嘅，警察會拉呀？

貼潮文唔係唔得
周圍貼 而又比人係站務post話既 咪柒囉

關你撚事咩

又唔見我被人封號！學你話齋關你撚事咩(我貼潮文)，你個伸手黨對呢個post你貢獻係負呀，柒頭

原來你係on9仔可樂百事 無野了88

原來你就係傳說中on9 無上限嘅BM-SUMETAL 失敬，我無野補充了。bye

點解會有條柒頭入嚟嘈交 明明係講飲食，佢就講埋啲9唔搭8嘅嘢

你想講咪開個tg group 囉，你呢D仆街鳩up你就叻！

最好開個tg group ， 等欣宜鄭有個落腳地，唔駛再開元朗飲食月經post ，咁就功德無量啦

一個人係元朗食晚餐有咩推薦
車仔面同日本野都食到厭

台灣野，泰國野，上海野，越南野

蒸飯點心最鍾意食水邊圍對面個間，但唔記得叫乜名。

食在元朗係on9 page，講完。

所以話大家條脷都唔一樣，我認為好嘅，你又話垃圾，根本冇結果。蒸飯點心我個人推薦東方勝記，價錢一般，但水準中上。

東方我覺得麻麻，如果唔係水邊圍個間無開或者賣晒，我都唔會選擇東方。

仲有大排擋有邊間推介？
正記以前開到前面個空地 真係好好食
而家變成垃圾
隔離果間就好少少 但個人覺得一般
合益對面果對冬姑亭近馬路果間
得小炒皇好食 可以送酒
上面仲有好多野講 留返下次有心機先再講

谷友 早晨

真分享，

有冇人食過Momo 尼泊爾菜
聽講啲尼泊爾餃子好正

餃子好好食，其他我覺得自己麻麻

呢間連我咁垃圾嘴都話難食
不過好多人話好味

個老細好靚仔

你冇圖，你話你有36D我又要信?

谷友你好。。。。。。

On9

唔好再搞事啦，趁暑假多d出街，接觸多少少人減輕下淚氣，唔好再咁偏激

網上世界D人扮女人又有，真實世界個D陳乜莊扮愛港又有，我呢D其實算D乜呀！但我feel 到連登有愛 欣宜必須屌，否則佢會太有自信

時發？

無爬文，有無人講嘉兵衛？

又關我咩事 我冇應過你

朗屏一品紅唔錯
蠔餅

嘉城後面間菜館都好正

chef其實幾貴
不過啲野係ok既

chef其實唔算貴了，出品起碼對得住價錢先

有無人食過大馬路間深圳沙鍋捉？

出面得好似幾正

平日lunch好抵食

今日食咗金田家，無銅鑼灣嗰間咁好食 不過服務幾好

係雞地返學食飯係好多選擇，但食到厭

住成記附近成日食 一定要叫少飯

富達果間唔係之前d員工自己開架咩

元朗邊度有生日放題得嚟又好食

西菁街有間西餐mr right都幾ok
Happy hour cocktail買一送一

Yoho 有咩推介

25蚊

25蚊

（凍飲加3蚊）

元朗西裕街悟空

一般般，不過呢個價算係咁

D蠔都唔錯

楊谷主早晨！

谷友早晨
話說個之前開嗰個tg group去左邊

谷友早晨！

谷友早晨
你開

食在元朗？

你地有無開谷？

no ar